深水埗泳池有救生員企跳

啱啱坐車經過深水埗見到, 有冇人知咩事? 現場好多消防, 咩事都好,唔好做傻事呀

有冇人知咩事?

新聞咪有囉 比人加試用期

岩岩經過 咁矮點會死 最多斷手腳者

如果真係工作關係就唔好咁傻啦 好唔值

【救生員企跳】工作失意危站深水埗泳池天台 談判專家到場游說

咪撚咁黑心

睇錯救生員跳水

比人捉到正有得怨架咩
捉到訓教就緊係抵能死

垃圾工都要生要死
證明條友好好打有限

頭落地，平地跌都會死，何況兩層樓高？

+1,仲諗住問高台企跳都乜咁出奇

以為泳池有人跳水有咩出奇

呢啲高度跳就最on9